警犬從來沒有拘捕任何人

佢地係綁架，大家可唔可以用返岩字眼

推

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行